iPhone 既WhatsApp 貼圖 交流

憑咩android 可以係部機導整，Iphone唔得！

有冇巴絲唔用MAC 機都整緊貼圖？

求賜教

仲有冇whatsapp sticker share group